邊間仆街鋪拎口罩黎炒，將會用紅店及藍店待遇

絕不幫襯

你估你真係黑社會話撚曬事呀？

市場自由都要你決定？

洗唔洗統一糧食價錢？

你都幾撚好笑 係黃嘅人 屋企成堆口罩 洗撚而家買

？

洗唔洗而家買都好，坐地起價都係唔要得
就好似炒樓咁
你都唔覺得炒野係應該架啦

你收啦，你個乜撚野市場？

黃就一定要好多口罩你都膠

炒樓應該私了個業主

有啲擔心 武漢肺炎會搶咗反送中嘅焦點 令運動提早結束

炒家出現

如果來貨價升，畀唔畀加價

我諗正常人有能力分炒價同加價既
500蚊一盒我諗好明顯卦

香港人如果想進步就學下大日本人地天災樣樣野必須品係減價，你班仆街商家只係唔好炒呢d衞生用品都有人走出黎護主

一個口罩幫到細菌傳播，講撚到去樓

而家口罩係衞生用品，你用層樓黎比較？

而家講緊會死人，你有班仆街講乜野樓，有人買唔到口罩死左定因為會無買層樓會死呢

貴可以唔買，佢自然要減價

唔需要下下裝修既

小朋友，唔可以唔用呢

-0-0

駁5到

唔講以為佢真係皇帝
控制埋市場價格

香港人特色 乜都鍾意抄
發死人財

明明一人讓一步 合理地加價
又可以令香港安全 起碼自己冇損失 當做靚個名都好
到時有人真係買唔起口罩 搞到香港變疫埠
損失都係佢自己
永遠都係咁短視

我明樓主意思 只係表達得唔好

係咪荃灣嗰間藥房？
前幾日睇到佢地賣廿蚊盒成人口罩
真係同香港人共度時艱
抵讚

5你老母